有冇人有試過MW smart lock既電子鎖？

好唔好用？ 因為見佢都幾便

推

冇人

偉大既連登仔居然冇人用過

嗨

屌你唔係真係1個人都冇呀

好怕依賴電子野

我都想知...

咁你諗住買咩電子鎖

等你報告

嗰隻h-gang prisma F901-KV 呢隻多埋指紋 都係1800 好亂

不過係水貨